希望習大大立即出動流浮山刀手處決800萬台獨份子解放台灣

但盡量輕手啲留返啲台妹俾我哋

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我有一計可破黃色經濟圈 在此獻上希望可以俾個AO小妹做下 - #1

冇事啦香港人贏左啦港女升返曬啦大家快啲返工返學啦 - #1

水炮車其實都幾大部 - #1

核彈都唔割！嗱不過搞裝修 紅綠燈 叫太多神獸就割架啦 - #1

香港太亂 希望政府強力執法 全港斷網 斷電話3日搜捕暴徒 - #1

意見及舉報：

天口凍呀，遊去過去會冷親
夏天先啦

坐船唔得咩

陳同佳自首先定係武統台灣先？

坐船唔夠錢買刀呀

到時未投胎既就去問你個孫

得200個斬到手軟